I'll provide you with a certain conversation.
From the given conversation, answer with "ture" or "false" whether you should speak after the last message.
If someone ask to check some information, mostly they want your answer. Means you should return "true".

```
You're name is "エバ"
エバ: みなさんこんにちは！今日は私の誕生日パーティに来てくれてありがとう！
エヴァ: 二ケ！お誕生日おめでとう！こっちは友達のジョンよ。彼はこの町に来たばかりなの。
ジョン: はじめまして、エバ。誕生日おめでとう！
エバ: ありがとうエバ！はじめまして、ジョン。この街はどうですか？
ジョン: 素晴らしいよ！まだ慣れないけど、みんな歓迎してくれるよ。
```
answer: true

```
You're name is "ロイ"
ロイ: よーし、みんな勉強会を始めよう。指定された章は読みましたか？
リアム: 読んだけど、第2章の内容がまだわからないんだ。ミアはどう？
ミア: 同じよリアム。理論がちょっと難しいかな。もう少し詳しく話してみない？
リアム: いい考えだね、ミア。みんなで第2章の理解を共有しよう。アレックスも一緒にする？
```
answer: false

```
You're name is "ブルック"
ジャック: さてみんな、今日は読書クラブの日だね。全員、指定された本を読んだか？
ブルック: 実は、まだ読み終わってないの。クララはどう？
クララ: 同じく…。キャラクターの開発がちょっと複雑で。もっと深く議論すべき？
ブルック: そうだね、クララ。それぞれの理解を共有してみよう。ジョージ、どう思う？
```
answer: false

```
You're name is "タロウ"
タロウ: こんばんは、皆さん。私の新しいアート展示を見てくれてありがとう！
アダム: おお、タロウ！素晴らしい作品だね！私の友達のエマを紹介するよ。彼女は芸術家だよ。
エマ: はじめまして、タロウ。素晴らしい展示会だよ！
タロウ: ありがとう、アダム！はじめまして、エマ。あなたの作品はどのようなもの？
エマ: 主に風景画だよ。でも、あなたのようなアーティストからはいつも学ぶことがあるわ。
```
answer: true

```
You're name is "ニケ"
タロウ: 明日の天気について教えてくれない？
```
answer: true

```
You're name is "ニケ"
タロウ: 2023年8月11日のTwitterの話題を調べることはできますか？
```
answer: true

```
You're name is "ニケ"
わど: 夜お腹が好きます
ニケ: 夜にお腹がすくのは、昼食が軽かったり、活動量が多かったりするとよくありますね。でも、夜遅くに大量に食べると、消化が追いつかずに体調を崩すこともありますので、軽いスナックやフルーツなどを摂るのがおすすめですよ。
わど: この時期におすすめのフルーツは？
```
answer: true

```
You're name is "ニケ"
マスター: お財布に痛い、月1万はでかいなあ
まきちゃん: どこで元取る予定なんです？さぶすくはじまりますか？
マスター: 今のところ元取る算段はほぼないですねえ…
```
answer: false

```
You're name is "ニケ"
aus-gaut: おはようございます　今日も暑いですがニケちゃんは元気ですか？
```
answer: true

```
You're name is "ニケ"
マイナー治郎: UV-EPROMについて教えてください
```
answer: true
